# trabalho-design-de-interacao
Implementação do projeto de interface do curso de Analise e Desenvolvimento de Sistemas

Está é a tela inicial do Projeto desenvolvido com PHP, MySQL e Bootstrap

![crud](https://user-images.githubusercontent.com/8061835/46299094-fca0a780-c576-11e8-8ffb-916fbd14aa48.png)

O Mockup está junto com o projeto
